我娛台三大buddy之一正式宣布 gf yuju 已經反cup小狗yuju

好愛呢條女
好完美好屈機

晨早咁搶口?

跳pole dance 仁賤到

@牙邊

後輩尊重前輩都好正常

下
櫻彈yuju屌打啦...

小狗屌打

哈 失敗者該該叫

你屋企隻小狗用屌打你

藝術來

醜。

你個賓妹相貌內心都咁醜

唔系。。。

比人炒唔好唔開心啦
你個賓妹都遲早俾人炒

Soojin點反cup裕姝呀==

soojin=gfyuju>xiaogouyuju

《日與夜》（韓語：낮과 밤），為韓國tvN於2020年11月30日起播出的月火連續劇，由《各位國民》導演金正賢與《評價女王》編劇申宥潭合作打造。故事描述28年前在一個村莊發生的神祕事件。

我幫牙雪宣傳新劇。。。

😂是

多謝你幫我black list一套！

😅

都冇落後過反乜cup......

普通話拼音=大陸人

我代表全連登討伐您🔥

好睇。

gfd yuju正爆

CB YUJU成隻娜璉咁

係！你岩

@裕妹

中

醉愛乳豬

好撚白滑

皮膚好白

導盲犬

你好嬲好嬲

係

導狗仲有who

真Yuju正好多

佢唔係真㗎 佢係幻覺先可以永遠陪著你

賓仔

嘩dllm 真係成隻閪女人咁

以後cb d女比人話樣衰都入哂賓妹數🙏🏻

好波

唔好出來嚇人🙏

可能佢又gorgeous又elegant嚇親你